有冇人知陳云根而家做緊咩？

選舉落敗 冇左教席
見佢日日咁得閒fb貼文 得閒又耍下劍 去熱狗到做節目
完全冇搵工既打算

究竟佢係點過生活

有共匪科水呀嗎

陳雲喺香港復興會定期有文化沙龍，仲不時加場
忙到死啦，點會無嘢做？

鍵盤打飛機

你應該問佢有咩收入來源

但多人聽咩

我就係想知

叫雞

乜陳雲唔係腦魔咩

國師終於唔想孤獨終老

媽啊 好亂

鴨